> npm i validator-test-mak -D

```js
const validator = require('validator-test-mak');
const testData = {height: {min: 154, max: 158},  width: {min: 134, max: 178}, depth: {min: 123, max: 188}};

//массив ['width', 'height', 'depth'] показывает, какие доступные поля могут быть у объектов
//это обязательный параметр при любых входных параметрах
validator(testData, ['width', 'height', 'depth']).then(result => {
    console.log(result);
});
```

Если передан массив, то проверяется:
* У каждого объекта только два поля
* Первое поле равно любому элементу из массива fields (второй аргумент)
* Второе поле равно 'value'
* Значением второго поля является число


Если передан объект, то проверяется:
* Количество полей совпадает с длиной массива fields (второй аргумент)
* Поля объекта совпадают с элементами массива fields (порядок не важен)
* У каждого из полей есть свойства min и max
* Значения свойств min и max - это числа
* min < max